大阪6日，預幾多日京都好？

同gf第一次去，都係諗住去打下咭，一日自駕來回夠唔夠？

自駕

個人感覺大阪好快行完, 京都就多D睇。 BTW, 一日自駕遊就真係打個卡行一陣就要返去。

大阪自駕去京都？
搭車好過啦

搭車啦 曬精神 多舊魚堝ching

5日京都
1日大阪夠喇

去祖國北京玩下好過

5日京都

5.5日京都